Домашнее задание:

1. При наведении на меню сайта цвет ссылок  должен меняться на произвольный.

2. На всех страницах создать блок с классом “header”, содержащий:
a. логотип вашего интернет магазина;
b. Меню сайта.

3. Создать блок с классом “footer” и разместить в него
содержимое футера.

4. При вводе текста в поле “Email” на странице контактной информации поменять
цвет текста и цвет поля.

5. При вводе текста в текстовые поля каждое слово должно начинаться с большой
буквы, даже если пользователь будет вводить с маленькой буквы.

6. На странице товара каталога:
a. Под заголовком “технические характеристики” разместить таблицу,
размером не меньше 2*3 (есть задание *);
b. Записать в таблицу произвольные технические характеристики вашего
товара;
c. Если технических характеристик нет, добавьте т
аблицу с любыми
параметрами по вашему выбору.

7. *При наведении на изображения в разделе просмотра товара, подробного описания,
необходимо сделать так, чтобы рамка исчезала, но сама картинка при этом не
должна смещаться, т.е должна оставаться неподвижной.

8. *На странице просмотра товара каталога, в каждом параграфе сделать первую
букву первого слова другим шрифтом и размером.

9. * Создать таблицу размером не менее 4*5.

10. * Объединить несколько ячеек как по горизонтали, так и по вертикали.

11. * Задать высоту для верхней
строки таблицы, отличную от всех остальных